msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Chinese (Traditional) (PDFCreator)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-02-15 12:58+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) "
"<http://translate.pdfforge.org/projects/pdfcreator/innosetup/zh_HANT/>\n"
"Language: zh_HANT\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.11\n"

msgid ""
"The application is already installed.%n%nFor a new installation uninstall "
"the application first.%n%nThe setup will be canceled."
msgstr "程式已安裝。%n%n如需安裝新版本，請先行將舊版本解除安裝。%n%n安裝將取消。"

msgid ""
"PDFCreator is already installed. It is necessary to uninstall the existing "
"installation (version %1) before installing PDFCreator %2.%n%nDo you want to "
"update PDFCreator now? Your PDFCreator settings and printers will be "
"preserved."
msgstr ""
"已安裝了 PDFCreator。安裝 PDFCreator %2 前必須先解除已安裝的 (%1版)。.%n%n是否現在更新 PDFCreator？你的 "
"PDFCreator 設置與印表機會被保留著。"

msgid ""
"The application is already installed.%n%nAn update is not possible. Please "
"uninstall the application first.%n%nThe setup will be canceled."
msgstr "程式已安裝。%n%n無法進行更新安裝。請先行將舊版本解除安裝。%n%n安裝將取消。"

msgid "The setup will be canceled."
msgstr "安裝將取消。"

msgid "Do you want to cancel the setup?"
msgstr "確定要取消安裝？"

msgid ""
"The following applications have to be closed to proceed with the "
"uninstallation:"
msgstr "必須關閉下列的應用程式，才能繼續解除安裝程序："

msgid "Compact installation"
msgstr "精簡安裝"

msgid ""
"The downloaded file is corrupt and has been deleted. The setup will canceled!"
msgstr "下載檔案已損壞並刪除。安裝將取消！"

msgid "Custom installation"
msgstr "自訂安裝"

msgid "Donate to PDFCreator"
msgstr "贊助 PDFCreator"

msgid ""
"Installing Microsoft .Net Framework %1 This can take several minutes. Please "
"wait."
msgstr "請稍後，正在安裝微軟的 .Net Framework %1，這可能花費幾分鐘。"

msgid ""
"An error has occurred during the installation of Microsoft.Net Framework %1. "
"(Error code: %2)%n%nDo you want to see the .Net installation log file?"
msgstr "安裝微軟 .Net Framework %1 時發生錯誤。錯誤碼：%2%n%n是否要檢視 .Net 的安裝記錄檔？"

msgid ""
"PDFCreator requires Microsoft .Net %1. Please download and install Microsoft "
".Net %1 and then rerun the PDFCreator setup."
msgstr "PDFCreator 需要微軟的 .Net %1。請下載並安裝微軟 .Net %1 在重新執行 PDFCreator 安裝程式。"

msgid ""
"The PDFCreator setup has installed the .Net framework 4.0. This step needs a "
"system restart. Please reboot your system now and then start the setup "
"again.%n%nSetup will now exit."
msgstr ""
"PDFCreator 安裝程式已安裝了 .Net framework 4.0。系統需要重新啟動。請現在重新開機，再執行安裝程式。%n%n安裝程式將會關閉。"

msgid ""
"The downloaded file could not be verified with its checksum. Do you want to "
"start the setup anyway?"
msgstr "無法驗證下載檔案的檢查碼。是否繼續啟動安裝程式？"

msgid "PDFCreator download"
msgstr "下載 PDFCreator"

msgid "Download the latest version..."
msgstr "下載最新版本..."

msgid ""
"A new version (%1) is available on the pdfforge servers!%n%nDo you want to "
"download and install this version?"
msgstr "在 pdfforge 伺服器上有一個新版本 (%1) 提供！%n%n是否要下載並安裝此版本？"

msgid "Expert settings"
msgstr "專家設定"

msgid "Set installation directory and additional options"
msgstr "設定安裝目錄及額外選項"

msgid ""
"It is not allowed to use the symbols '!','\\' or ',' in the printer name. "
"Please choose a new printer name."
msgstr "印表機名稱不允許使用符號 '!','\\' 或 ','。請選擇一個新的印表機名稱。"

msgid "Please choose a printer name."
msgstr "請選擇印表機名稱。"

msgid ""
"The chosen printer name is too long. The name can be 221 characters long at "
"the most. Please choose a new printer name."
msgstr "已選擇的印表機名稱太長。名稱的最多長度為221字元。請選擇一個新的印表機。"

msgid ""
"There already exists a printer with this name. Please choose another name."
msgstr "此印表機名稱已存在。請選擇另一個名稱。"

msgid ""
"An error in the system environment variable 'Path' has occurred%n%n->Missing "
"or corrupted entry: %Systemroot%\\system32\\wbem%n%nThis error has to be "
"fixed first before the installation can be continued.%n%nPlease select OK if "
"you want this error to be fixed. You have to restart your system "
"afterwards.%n%nOtherwise Cancel the installation."
msgstr ""
"系統環境變數 'Path' 發生錯誤%n%n->缺少或損壞項目:%Systemroot%\\system32\\"
"wbem%n%n必須先修正此項錯誤才能繼續安裝。%n%n如果要修正此錯誤請按<確定>。之後必須重新開機。%n%n否則請取消安裝。"

msgid "For &all users"
msgstr "對所有使用者(&A)"

msgid "For the &current user only"
msgstr "僅對目前使用者(&C)"

msgid "Full installation"
msgstr "完整安裝"

msgid "Help"
msgstr "說明"

msgid "Install printer"
msgstr "安裝印表機"

msgid "Install printer monitor, printer port, printer drivers and printer"
msgstr "安裝印表機監視器、印表機連接埠、印表機驅動程式與印表機"

msgid "Install printer driver"
msgstr "安裝印表機驅動程式"

msgid "Install printer monitor"
msgstr "安裝印表機監視器"

msgid "Install printer port"
msgstr "印表機連接埠"

msgid "Offline activation instructions"
msgstr "離線啟用說明"

msgid "Languages"
msgstr "語系"

msgid "Please wait. Checking license key..."
msgstr "請稍後。檢核授權金鑰中..."

msgid "The activation is too old! Please renew your activation."
msgstr "啟用碼太舊了。請更新你的啟用碼。"

msgid "Empty answer from license server!"
msgstr "授權伺服器空白的回應！"

msgid "Invalid answer from license server!"
msgstr "授權伺服器無效的回應！"

msgid ""
"This version is not covered by your license key! Please renew your license "
"on %1."
msgstr "你的授權金鑰並未涵蓋此版本！請更新你的授權於 %1。"

msgid "No answer from license server!"
msgstr "授權伺服器無回應！"

msgid "An unknown error is occurred!"
msgstr "發生不明的錯誤！"

msgid "Wrong answer from license server!"
msgstr "授權伺服器錯誤的回應！"

msgid ""
"The computer time seems to be incorrectly set! Please check your system time."
msgstr "電腦的時間似乎設定錯誤！ 請檢查電腦系統時間。"

msgid "License server answer not valid for this computer!"
msgstr "授權伺服器回覆你的電腦為無效！"

msgid "The license is not valid for the given product!"
msgstr "這個授權在此項產品是無效的！"

msgid "License key validation"
msgstr "驗證授權金鑰"

msgid "Enter the valid license key"
msgstr "輸入合法的授權金鑰"

msgid "Enter the valid license key and continue with the installation."
msgstr "輸入有效的授權金鑰以繼續安裝程序。"

msgid "An error occurred validating the license key!"
msgstr "驗證授權金鑰時發生錯誤！"

msgid "Invalid license answer hash!"
msgstr "無效的授權回應！"

msgid "Invalid license key!"
msgstr "無效的授權金鑰！"

msgid "License key"
msgstr "授權金鑰"

msgid "Please enter the license key."
msgstr "請輸入授權金鑰。"

msgid "The format of the license key is XXXXX-XXXXX-XXXXX-XXXXX-XXXXX-XXXXX"
msgstr "授權金鑰的格式為XXXXX-XXXXX-XXXXX-XXXXX-XXXXX-XXXXX"

msgid "Licensee"
msgstr "被授權人"

msgid "Message"
msgstr "訊息"

msgid ""
"You need a new valid license key to continue. Do you want to proceed with "
"the installation?"
msgstr "你需要一個新的有效授權金鑰才能繼續。是否還要繼續安裝？"

msgid ""
"No license key was given. A license key in combination with the parameters '/"
"VerySilent' or '/Silent' is absolutely necessary! Please use the parameter "
"'/%1'.%n%nSample: %2 /Silent /%1=12345-67890-ABCDE-FGHIJ-KLMNO-PQRST"
msgstr ""
"未提供授權金鑰。 授權金鑰必須由參數 '/VerySilent' 或 '/Silent' 組成！ 請使用參數 '/%1'。%n%n範例: %2 /"
"Silent /%1=12345-67890-ABCDE-FGHIJ-KLMNO-PQRST"

msgid "Offline activation string:"
msgstr "離線啟動字串:"

msgid "Offline license check"
msgstr "離線授權檢核"

msgid "License server answer:"
msgstr "授權伺服器回應:"

msgid "The machine or the user is blocked!"
msgstr "電腦或使用者已被阻止！"

msgid "The authorization is failed!"
msgstr "認證失敗！"

msgid "An invalid license key is provided!"
msgstr "這是一個無效的授權金鑰！"

msgid "The maximum of %1 licenses is exceeded!"
msgstr "已超過最高 %1 授權數！"

msgid "OK"
msgstr "確認"

msgid "The product %1 does not exist!"
msgstr "產品 %1 並不存在！"

msgid ""
"The version %1 is not supported! Please use the latest version from here %2."
msgstr "不支援 %1 版本！請由此 %2 使用最新版本。"

msgid "Please contact the support at support@pdfforge.org!"
msgstr "請至 support@pdfforge.org 聯繫支援！"

msgid "License agreement"
msgstr "授權合約"

msgid "By clicking on Next you accept the license agreement."
msgstr "按下 Next 鈕表示你接受此授權合約。"

msgid "PDFCreator log file"
msgstr "PDFCreator日誌檔"

msgid ""
"The installed version '%1' is newer than this setup version '%2'.%n%nFor the "
"installation of an older version, uninstall the application first.%n%nThe "
"setup will be canceled."
msgstr "已安裝版 '%1' 較將安裝版 '%2' 還新。先解除程式安裝再安裝舊版本。%n%n安裝將取消。"

msgid ""
"You are not a member of the administrator group.%n%n%nFor creating a PDF "
"document out of any application, the PDFCreator is using a PostScript "
"printerdriver.%nYou have to be a member of the administrator group, to "
"install any printerdriver.%n%nIf you continue the installation, you will "
"only be able to convert existing PostScript files.%n%nContinue the setup?%n"
msgstr ""
"你並非管理員群組的成員。%n%n%nPDFCreator 使用 PostScript 印表機驅動程式來為程式產生PDF文件。%n你必須為管理員權組的成員，"
"才能安裝印表機驅動程式。%n%n如果繼續安裝的話，將只能轉換已存在的PostScript檔案。%n%n繼續安裝？%n"

msgid "For this you don't have to be a member of the administrator group.%n%n"
msgstr "為此你不必是管理員群組的成員。%n%n"

msgid ""
"An older version '%1' was found.%n%nIt is not possible to update this "
"version to version '%2'.%n%nPlease uninstall the application first."
msgstr "找到一個舊版本 '%1\"。%n但不能升級此版本至 '%2' 版。%n%n請先解除安裝。"

msgid ""
"An older version '%1' was found.%nIt is possible to update this version to "
"version '%2'.%n%n"
msgstr "找到一個舊版本 '%1\"。%n可以升級此版本至 '%2' 版。%n%n"

msgid "Other tasks:"
msgstr "其他任務:"

msgid "The application is not installed. You cannot use this patch."
msgstr "主程式並未安裝。不能使用此修正程式。"

msgid ""
"This patch is for an older application version. You cannot use this patch."
msgstr "此修正程式是給舊版程式。你不能使用此修正程式。"

msgid "The installed application is too old. You cannot use this patch."
msgstr "已安裝的程式太舊。你不能使用此修正程式。"

msgid "Edit pages"
msgstr "編輯頁面"

msgid "Edit texts and fonts"
msgstr "編輯文字和字型"

msgid "Split and merge"
msgstr "分割和合併"

msgid "PDF to Word"
msgstr "PDF轉為Word"

msgid "Create"
msgstr "建立"

msgid "Convert"
msgstr "轉換"

msgid "Edit & Insert"
msgstr "編輯與插入"

msgid "Review"
msgstr "審核"

msgid "Secure & Sign"
msgstr "安控與簽章"

msgid "Forms"
msgstr "表格"

msgid "Try out the new PDF Architect"
msgstr "試用新版 PDF Architect"

msgid "A shortcut has been added to your desktop."
msgstr "已在你的桌面加入一個捷徑。"

msgid "Install PDF Architect with great free features"
msgstr "安裝 PDF Architect 的免費功能"

msgid "Rotate, move and delete pages"
msgstr "旋轉、移動、刪除頁面"

msgid "Merge multiple PDFs"
msgstr "合併多個 PDF 檔"

msgid "Free features:"
msgstr "免費功能："

msgid "Enhance PDFCreator with edit features!"
msgstr "增強 PDFCreator 的編輯功能！"

msgid "New in PDF Architect {0}:"
msgstr "PDF Architect 新功能 {0}："

msgid "Automatic E-Sign workflows"
msgstr "自動 E-Sign 工作流程"

msgid "Verify and remove signatures"
msgstr "確認與移除簽章"

msgid "Already installed"
msgstr "已安裝過"

msgid "Automatic updates"
msgstr "自動更新"

msgid "Default application for PDF files"
msgstr "開啟PDF檔的預設應用程式"

msgid "The new PDF Architect will be installed. This might take a while."
msgstr "將安裝新的 PDF Architect。這可能需要一些時間。"

msgid "Firefox integration"
msgstr "整合 Firefox"

msgid "Internet Explorer integration"
msgstr "整合 Internet Explorer"

msgid "MS Outlook previewer integration"
msgstr "整合MS Outlook預覽器"

msgid "Windows Explorer integration"
msgstr "整合 Windows 檔案總管"

msgid "No thanks"
msgstr "不用多謝"

msgid ""
"Please uninstall 'PDFCreator Server' before you continue with the "
"installation. It is not possible to use 'PDFCreator' and 'PDFCreator Server' "
"on the same machine."
msgstr ""
"繼續安裝之前請先解除  'PDFCreator Server' 的安裝。 'PDFCreator' 與 'PDFCreator Server' "
"無法在同一台電腦上使用。"

msgid "PDFCreator setup"
msgstr "安裝 PDFCreator"

msgid "Setup is being prepared..."
msgstr "已準備安裝..."

msgid "Printer"
msgstr "印表機"

msgid ""
"During the printer installation errors have occurred. A detailed description "
"can be found in the file 'SetupLog.txt' in application path."
msgstr "安裝過程中發生錯誤。詳細描述可以在程式路徑中的「SetupLog.txt」檔案中找到。"

msgid "Printer name"
msgstr "印表機名稱"

msgid "Choosing a printer name."
msgstr "選擇一個印表機名稱。"

msgid "Please choose a name for the printer."
msgstr "請為印表機選擇一個名稱。"

msgid ""
"PDFCreator installs a printer on your computer. With this printer each "
"application that is able to print, can create PDF documents, bitmaps or "
"PostScript files.%n%nName of printer:"
msgstr ""
"PDFCreator在你電腦裡安裝了一個印表機。任何應用軟體透過此印表機，可以列印、產生PDF文件、圖檔或PostScript檔。%n%n印表機名稱:"

msgid "This process might take several minutes."
msgstr "這項程序需花費幾分鐘。"

msgid ""
"PDFCreator easily creates PDFs from any Windows program. Use it like a "
"printer in Word, Excel, or any other Windows application."
msgstr ""
"PDFCreator 可以很容易從任何 Windows 程式中產生 PDF 檔案。它就像在 Word，Excel "
"或者其他Windows程式中使用印表機一樣。"

msgid "application files"
msgstr "應用程式檔案"

msgid ""
"The application '%1' is running.%n%nPlease close the application first.%n%n"
msgstr "程式 '%1' 正在執行中。請先關閉程式。%n%n"

msgid "Please restart your system first to continue setup."
msgstr "請重新開機以繼續安裝程序。"

msgid "PDFCreator settings"
msgstr "PDFCreator設定"

msgid "Show help after setup"
msgstr "安裝完成後顯示說明檔"

msgid ""
"Please use \"PDFCreator Terminal Server\" for use on computers with "
"installed Terminal Services.%n%nWould you like to have more information "
"about \"PDFCreator Terminal Server\"?"
msgstr ""
"在安裝有終端服務的電腦，請使用 \"PDFCreator Terminal Server\"。 %n%n是否需要取得更多有關 \"PDFCreator "
"Terminal Server\" 資訊？"

msgid ""
"This is a developer preview of PDFCreator.%n%nThis is not an early version "
"of the next release. It will most likely contain bugs or not work at all.%n%"
"nIf you should dare to install it anyway, we would like to hear your "
"feedback."
msgstr ""
"此為 PDFCreator "
"的開發者預覽版。%n%n此版本並非下一版的先期版本。也極可能會發生錯誤或完全無法執行。%n%n如果真的要繼續安裝的話，麻煩告訴我們你的回饋。"

msgid ""
"This version doesn't support the server mode. Do you want install this "
"version anyway?"
msgstr "此版本不支援伺服器模式。確定要繼續安裝此版本？"

msgid "Delete all application settings?"
msgstr "刪除所有應用程式設定？"

msgid "Uninstall the printer with all its components."
msgstr "解除印表機安裝及其相關組件。"

msgid ""
"To update, use <OK>, or cancel the setup and uninstall the older version "
"first."
msgstr "如需升級，請按 <確定>或取消安裝。安裝前，請先移除舊版程式。"

msgid "Create an &entry in the Windows Explorer context menu"
msgstr "在檔案總管右鍵選單建立一個選項(&E)"

msgid "Create PDF and Bitmap files with %1"
msgstr "以 %1 建立PDF和點陣圖"

msgid "Bad request (400)"
msgstr "錯誤請求(400)"

msgid "Access denied (401)"
msgstr "存取被拒(401)"

msgid "File not found (404)"
msgstr "找不到檔案(404)"

msgid "Proxy authentication required (407)"
msgstr "代理服務器需要驗證(407)"

msgid "Server internal error (500)"
msgstr "伺服器內部錯誤 (500)"

msgid "Bad gateway (502)"
msgstr "不正確閘道(502)"

msgid "Service temporarily unavailable (503)"
msgstr "伺服器暫停服務 (503)"

msgid "Cancelling download..."
msgstr "取消下載中..."

msgid "Cannot connect"
msgstr "無法連線"

msgid "Connecting..."
msgstr "連線中..."

msgid "Current file"
msgstr "目前檔案"

msgid "Details"
msgstr "詳情"

msgid "Download cancelled"
msgstr "下載已取消"

msgid "Download complete"
msgstr "下載完成"

msgid "Download failed"
msgstr "下載失敗"

msgid "Downloading..."
msgstr "下載中..."

msgid "Elapsed time:"
msgstr "經過時間:"

msgid "File:"
msgstr "檔案:"

msgid "The following files were not downloaded:"
msgstr "下列檔案並未下載:"

msgid "Downloading additional files"
msgstr "下載額外檔案"

msgid "Please wait, while setup downloading additional files..."
msgstr "稍後，安裝程式正在下載額外檔案..."

msgid "GB"
msgstr "GB"

msgid "Getting file information..."
msgstr "取得檔案資訊..."

msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

msgid "HTTP error %d"
msgstr "HTTP錯誤 %d"

msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

msgid "Initializing..."
msgstr "初始化..."

msgid "KB"
msgstr "KB"

msgid "KB/s"
msgstr "KB/秒"

msgid "MB"
msgstr "MB"

msgid "MB/s"
msgstr "MB/秒"

msgid "Remaining time:"
msgstr "剩餘時間:"

msgid "Retry"
msgstr "重試"

msgid ""
"Check your connection and click 'Retry' to try downloading the files again, "
"or click 'Cancel' to terminate setup."
msgstr "檢查你的連線並按<重試>嘗試重新下載檔案，或按<取消>結束安裝。"

msgid ""
"Check your connection and click 'Retry' to try downloading the files again, "
"or click 'Next' to continue installing anyway."
msgstr "檢查你的連線並按<重試>嘗試重新下載檔案，或按<下一步>繼續安裝。"

msgid "Speed:"
msgstr "速度:"

msgid "Starting download..."
msgstr "開始下載中..."

msgid "Status:"
msgstr "狀態:"

msgid "Total progress"
msgstr "整體進度"

msgid "Unknown"
msgstr "不明"

msgid "%.2f of %.2f"
msgstr "%.2f 之 %.2f"

msgid "Setup has finished installing [name] on your computer."
msgstr "安裝軟體已安裝 [name] 在你的電腦。"
